ik ben er zeker van dat je dat moet zijn, 'zei hij,' en ik zal je nog een voorraad sturen; voor Ik heb veel meer dan ik ooit kan gebruiken.
William Larkins liet me bewaar dit jaar een grotere hoeveelheid dan gebruikelijk.
Ik zal je wat meer sturen, voordat ze voor niets goed worden.
'Dus smeekte ik dat hij het niet zou doen - voor echt wat betreft onze afwezigheid, ik kon absoluut niet zeggen dat we een geweldige hadden er waren er nog velen - het was maar een half dozijn; maar ze moeten allemaal bewaard worden voor Jane; en ik kon het helemaal niet verdragen dat hij ons meer zou sturen, zo liberaal als hij al was; en Jane zei hetzelfde.
En wanneer hij was weg, ze maakte bijna ruzie met me - Nee, dat zou ik niet moeten zeggen ruzie maken, want we hebben nooit ruzie gehad in ons leven; maar ze was vrij bedroefd dat ik de appels had bezeten was zo bijna verdwenen; ze wenste Ik had hem laten geloven dat we er nog heel veel over hadden.
